-Se trabajo el sistema con Laravel como Backend y React Js como Frontend

-se adjunta base de datos de mysql.

-Modificar las credenciales de acceso a la base de dato en el archivo api/.env

DB_CONNECTION=mysql
DB_HOST=127.0.0.1
DB_PORT=3306
DB_DATABASE=crud
DB_USERNAME=root
DB_PASSWORD=

-se realizo la migración de los datos desde larabel a la base de datos 

- Se pone a correr el Backend de Laravel en la terminal php artisan serve para su inicializacion

-Se pone a correr el Frotnend con React Js con el comando npm start para su inicializacion 

-Sistema de registro de Usuarios ,Edición y Eliminación 

-Lleva el control de los usuarios registrados 




